麥明詩呢個story算唔算直線屌警犬？

冇撚錯 諸多藉口 想發夢打撚完人冇num冇得追

點解都會有負皮
就算身處TVB依然都肯敢言

無架啦
佢要為做特首鋪路
冇乜可能會直線抽擊

講粗口，一定係fyy send

依家全世界風向都轉哂先出聲 好心呢條二打六唔好再扮敢言啦

因為之前冇水好抽

當年佢啲布少道見毛

當年佢啲布少到見毛

到時搵四太幫手助選

今次算係點？發聲？早唔發遲唔發？

一早講咗啦 ，戴晒頭盔又宣傳埋自己節目食晒兩家茶禮咁解啫